油價暴跌並非意味著通脹上升，而是意味著價格壓力降低，以及央行有了更大的操作空間。 那麼關於QE3驅動的通貨膨脹…… 大衛·弗拉姆2012年9月21日每日野獸 
 他甚至每天都要想辦法逃過他的魔掌，他們之間經常發生激烈的場面。 埃裡克，或者點點滴滴弗雷德裡克·w·法勒 
 這一招還沒完成，太陽已經消失在地平線下，夜幕已經降臨。 牛頓·福斯特，弗雷德裡克·馬里亞特上尉 
 寧願移動，操縱和談判; 他以極其警覺、熟練和嫻熟的方式做到了這一點。 弗里德里希二世的歷史 《普魯士》第三卷 (第二十一)托馬斯·卡萊爾 
 但是很快就可以看出，他並沒有什麼打算，少校正徑直走回家去。 山頂的佩弗利爾|沃爾特·斯科特爵士 
 任何花招都不能誤導那個熱情的靈魂平靜地主持著的明確的判斷。 斷劍|丹尼森·沃辛頓